澳門d垃圾出埋解放軍都仲係清唔走，點解？

d人唔將垃圾放入垃圾袋，見有垃圾堆就隨手丢，結果大量散修修嘅垃圾，執都有排執

有人乘機將唔要嘅大型垃圾就咁丢係路中心，應該自己搬去垃圾收集站先集中處理到

有商鋪就咁將廢貨丢係路中心，仲有d過份到係濕水棉被

有d商户pack 好廢貨但d人拆開曬來睇有無野執

結論係: 公民教育低下，成日話天災香港無事就講風涼話，但你睇下澳門人自己係度做緊乜？

支那蝗